致2019年暑假的學生們！

經過這一年的暑假你們都長大了，比起更多上一代的人更成熟，有良知，香港好在有你們，不知仲要過幾耐先會回復平靜，多謝你地嘅勇氣同埋犧牲換取香港嘅未來，希望你哋唔好放棄為自己爭取更多自由，我地一齊努力！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館